打救地盤新手

得知連登好多都係地盤既師父/師兄

小弟5月開始番工，聽聞跟朋友做水喉

想問下通常新手入去做要咩條件，或許要帶d咩開工？

因為小弟本身都幾大汗 想睇下有咩方法應付

同埋地盤佬係咪個個都屌哂老母咁？不過小弟本身都襟屌，唔係問題既

仲有有無登連地盤師父比d咩建意我依個新手 等我可以應對
麻煩哂咁多位

如果你係女咪唔會屌囉(熟咗另計)

可惜我係男

要人教你晏就食飯要識做

依樣我識做

帶煙

無野要注意
其實地盤佬好有禮貌，唔同行頭都尊重對方
師兄前師兄後，屌哂老母果d通常自己熟果班

要注意既咪安全，大量爆左既卡板，爛棚竹，不同類型既陷阱在地下or棚架，小心行就得。
仲有出棚做野記得帶帽，真係有用。

返過一日 原來d地盤佬好好禮貌仲好好吹，

所以唔洗驚比人屌

你唔搞到佢咪冇事囉

咁其實要帶對安全鞋去換 定著住去？

由得你我自己就帶左對放係嗰到返去換

各位巴打 做地盤容唔容易瘦？

買定工具，安全鞋先啦

開頭做左第一個月瘦左兩kg同曬黑晒,又日日無精神咁返屋企

買包煙仔🚬🐋

你就好我以前跟嗰個乜鳩都屌
其他師博教我地野又比佢屌，做安全措施又比佢屌，有個師兄見佢推重野唔夠力就跌去幫一幫人又比佢屌，佢自己又唔係點教我地野，借人工具就問都唔問拎左人啲野用，人地問佢借就屌人老母唔撚借咁，最後佢得罪晒地罪啲人，所以跟完佢之後我都無做lu

叫雞賭馬食煙飲酒呢d係基本啦，如果唔係好難埋到堆。
仲要識得地盤禮儀，習慣每句開頭都要講"屌~~~你老尾"，坐巴士就算識都要隔開幾行坐。

注意安全就得
唔撚好急

我有家室 唔賭唔飲酒 岩岩戒左煙
咁咪埋唔到佢地堆

你都係去考ACO算啦

望多d 記多d

收到

屌唔屌好睇師傅
不過時代唔同 我見好多師傅屌都唔會屌得勁
想埋推最好就食煙啦 得閒請下師傅食
唔食的話就勤力d做多d記多d
咩都爭住做 佢地都唔會對你差
最緊要係學識謙卑
就算學過記得都聽佢地意見

做多d 練多d
聽多d 主動d
問多d 勤力d
學多d 醒目d

如果咁熱既天氣 你地有咩應對方法？

唔熱先返工
其他射波

咁又唔得 要養家

通常無做過地盤既人, 先會以為地盤佬都係 食煙叫雞
你要食煙叫雞, 先可以埋到堆

事實上, 唔係每個地盤佬都會食煙叫雞
而且你埋唔埋到堆, 同你有冇食煙叫雞 無關係, 主要睇你個人性格係點

你性格隨和, 就可以埋堆
你性格衰, 就神僧鬼厭

我一樣唔食煙, 唔叫雞........但我做左地盤六年, 一樣同D師傅關係良好

巴打返工返成點呀？

爸打果到仲請唔請人？我都想返地盤啊

有冇人指教下新入行磚仔佬詳細係點做法

要帶多件衫換，唔換會好臭

最緊要請野飲個師父
有機會教你多d野

[quote]爸打果到仲請唔請人？我都想返地盤啊[/quote唔好想返就返啦你呢d人害撚死人
你問返自己捱唔捱到仲好啦

做左一個月俾人炒左 轉左做醫療行業輕鬆又搵到
做醫院又可以睇好多女

咩工

關撚事咩
平時我地玩到好大都會比返錢
唔好諗到你個邊同出面都係一樣啦

唔係多 夠食 儲唔到幾多錢

第一件事

地盤咩粗口都講得
就係唔可以屌人老母

唔係死左都唔知咩事

搭單一問

大學bba fg 0經驗可以點入行？

毒L去做會唔會俾人蛤

唔會